有無人覺得普通話好un耳好難聽

點解可以有咁難聽既語言。。。

台妹講點睇

FOR 忽必烈 聽既說話點會岩人聽

台灣講嘅係國語，同普通話唔同

果啲係國語

覺

咪一鳩樣咁難聽

咪就係

台仔講嘢特別gay

聽到啲大陸哩講野講到摞埋一舊咁就想作嘔

滅撚完台灣原住民再迫人講
幾有滿洲人既風格

好似含住舊痰咁講嘢

唔同架喎..

無左啲卷利音已經好聽好多

我覺得泡菜同菲律賓話仲難聽

泰文最難聽

同一種語言兩個口音